Question 1. Added to this was the cost of maintaining an extravagant court at the immense palace of _____.
Answer : Versailles

Question 2. French society in the eighteenth century was divided into three estates, and only members of the _____ estate paid taxes.  
Answer : third

Question 3. The term _____ is usually used to describe the society and institutions of France before 1789:  
Answer : Old Regime

Question 4. Upon his accession the new _____ found an empty treasury.
Answer : king

Question 5. the _____ added more than a billion livres to a debt that had already risen to more than 2 billion dimes.
Answer : war

Question 6. Yet even this _____ would not have sufficed.
Answer : measure

Question 7. the _____ of estates was part of the feudal system that dated back to the middle ages.
Answer : society

Question 8. In 1774, Louis XVI of the Bourbon _____ of kings ascended the throne of France.
Answer : family

Question 9. He was 20 years old and married to the Austrian _____ Marie Antoinette.
Answer : princess

Question 10. Upon his _____ the new king found an empty treasury.
Answer : accession

Question 11. Long years of _____ had drained the financial resources of France.
Answer : war

Question 12. Added to this was the cost of maintaining an extravagant court at the immense _____ of Versailles.
Answer : palace

Question 13. Under Louis XVI, France helped the thirteen American colonies to gain their independence from the common _____, Britain.
Answer : enemy

Question 14. the war added more than a billion livres to a _____ that had already risen to more than 2 billion dimes.
Answer : debt

Question 15. Lenders who gave the state credit, now began to charge 10 per cent _____ on loans.
Answer : interest

Question 16. So the French government was obliged to spend an increasing percentage of its _____ on interest payments alone.
Answer : budget

Question 17. To meet its regular expenses, such as the _____ of maintaining an army, the court, running government offices or universities, the state was forced to increase taxes.
Answer : cost

Question 18. French society in the eighteenth century was divided into three estates, and only members of the third _____ paid taxes.  
Answer : estate

Question 19. the society of estates was part of the feudal _____ that dated back to the middle ages.
Answer : system

Question 20. the war added more than a billion livres to a debt that had already risen to _____ dimes.
Answer : more than 2 billion

Question 21. Lenders who gave the state credit, now began to charge _____ interest on loans.
Answer : 10 per cent

Question 22. In 1774, Louis XVI of the Bourbon family of kings ascended the throne of _____.
Answer : France

Question 23. Long years of war had drained the financial resources of _____.
Answer : France

Question 24. Under Louis XVI, _____ helped the thirteen American colonies to gain their independence from the common enemy, Britain.
Answer : France

Question 25. Under Louis XVI, France helped the thirteen American colonies to gain their independence from the common enemy, _____.
Answer : Britain

Question 26. The term Old Regime is usually used to describe the society and institutions of _____ before 1789:  
Answer : France

Question 27. Long _____ of war had drained the financial resources of France.
Answer : years

Question 28. _____ who gave the state credit, now began to charge 10 per cent interest on loans.
Answer : Lenders

Question 29. French society in the eighteenth century was divided into three estates, and only _____ of the third estate paid taxes.  
Answer : members

Question 30. In 1774, Louis XVI of the Bourbon family of _____ ascended the throne of France.
Answer : kings

Question 31. the war added more than a billion livres to a debt that had already risen to more than 2 billion _____.
Answer : dimes

Question 32. Lenders who gave the state credit, now began to charge 10 per cent interest on _____.
Answer : loans

Question 33. So the French government was obliged to spend an increasing percentage of its budget on interest _____ alone.
Answer : payments

Question 34. French society in the eighteenth century was divided into three _____, and only members of the third estate paid taxes.  
Answer : estates

Question 35. the society of _____ was part of the feudal system that dated back to the middle ages.
Answer : estates

Question 36. In 1774, _____ of the Bourbon family of kings ascended the throne of France.
Answer : Louis XVI

Question 37. He was 20 years old and married to the Austrian princess _____.
Answer : Marie Antoinette

Question 38. Under _____, France helped the thirteen American colonies to gain their independence from the common enemy, Britain.
Answer : Louis XVI

Question 39. In 1774, Louis XVI of the _____ family of kings ascended the throne of France.
Answer : Bourbon

Question 40. the war added _____ livres to a debt that had already risen to more than 2 billion dimes.
Answer : more than a billion

Question 41. Under Louis XVI, France helped the _____ American colonies to gain their independence from the common enemy, Britain.
Answer : thirteen

Question 42. French society in the eighteenth century was divided into _____ estates, and only members of the third estate paid taxes.  
Answer : three

Question 43. He was _____ and married to the Austrian princess Marie Antoinette.
Answer : 20 years old

Question 44. French society in _____ was divided into three estates, and only members of the third estate paid taxes.  
Answer : the eighteenth century

Question 45. the society of estates was part of the feudal system that dated back to _____.
Answer : the middle ages

Question 46. Upon his accession the _____ king found an empty treasury.
Answer : new

Question 47. _____ years of war had drained the financial resources of France.
Answer : Long

Question 48. Long years of war had drained the _____ resources of France.
Answer : financial

Question 49. Added to this was the cost of maintaining an _____ court at the immense palace of Versailles.
Answer : extravagant

Question 50. Added to this was the cost of maintaining an extravagant court at the _____ palace of Versailles.
Answer : immense

Question 51. Under Louis XVI, France helped the thirteen American colonies to gain their independence from the _____ enemy, Britain.
Answer : common

Question 52. To meet its _____ expenses, such as the cost of maintaining an army, the court, running government offices or universities, the state was forced to increase taxes.
Answer : regular

Question 53. the society of estates was part of the _____ system that dated back to the middle ages.
Answer : feudal

Question 54. In _____, Louis XVI of the Bourbon family of kings ascended the throne of France.
Answer : 1774

Question 55. The term Old Regime is usually used to describe the society and institutions of France before _____:  
Answer : 1789

Question 56. Lenders who _____ the state credit, now began to charge 10 per cent interest on loans.
Answer : gave

Question 57. the society of estates was part of the feudal system that _____ back to the middle ages.
Answer : dated

Question 58. He was 20 years old and married to the _____ princess Marie Antoinette.
Answer : Austrian

Question 59. Under Louis XVI, France helped the thirteen _____ colonies to gain their independence from the common enemy, Britain.
Answer : American

Question 60. So the _____ government was obliged to spend an increasing percentage of its budget on interest payments alone.
Answer : French

Question 61. _____ society in the eighteenth century was divided into three estates, and only members of the third estate paid taxes.  
Answer : French

Question 62. the war added more than a billion livres to a debt that had already _____ to more than 2 billion dimes.
Answer : risen

Question 63. In 1774, Louis XVI of the Bourbon family of kings _____ the throne of France.
Answer : ascended

Question 64. In 1774, Louis XVI of the Bourbon family of kings ascended the _____ of France.
Answer : throne

Question 65. He was 20 years old and _____ to the Austrian princess Marie Antoinette.
Answer : married

Question 66. Upon his accession the new king _____ an empty treasury.
Answer : found

Question 67. Upon his accession the new king found an empty _____.
Answer : treasury

Question 68. Long years of war had _____ the financial resources of France.
Answer : drained

Question 69. Long years of war had drained the financial _____ of France.
Answer : resources

Question 70. _____ to this was the cost of maintaining an extravagant court at the immense palace of Versailles.
Answer : Added

Question 71. Added to this was the _____ of maintaining an extravagant court at the immense palace of Versailles.
Answer : cost

Question 72. Added to this was the cost of _____ an extravagant court at the immense palace of Versailles.
Answer : maintaining

Question 73. Added to this was the cost of maintaining an extravagant _____ at the immense palace of Versailles.
Answer : court

Question 74. Under Louis XVI, France _____ the thirteen American colonies to gain their independence from the common enemy, Britain.
Answer : helped

Question 75. Under Louis XVI, France helped the thirteen American _____ to gain their independence from the common enemy, Britain.
Answer : colonies

Question 76. Under Louis XVI, France helped the thirteen American colonies to _____ their independence from the common enemy, Britain.
Answer : gain

Question 77. Under Louis XVI, France helped the thirteen American colonies to gain their _____ from the common enemy, Britain.
Answer : independence

Question 78. the war _____ more than a billion livres to a debt that had already risen to more than 2 billion dimes.
Answer : added

Question 79. the war added more than a billion _____ to a debt that had already risen to more than 2 billion dimes.
Answer : livres

Question 80. Lenders who gave the _____ credit, now began to charge 10 per cent interest on loans.
Answer : state

Question 81. Lenders who gave the state _____, now began to charge 10 per cent interest on loans.
Answer : credit

Question 82. Lenders who gave the state credit, now _____ to charge 10 per cent interest on loans.
Answer : began

Question 83. Lenders who gave the state credit, now began to _____ 10 per cent interest on loans.
Answer : charge

Question 84. So the French _____ was obliged to spend an increasing percentage of its budget on interest payments alone.
Answer : government

Question 85. So the French government was _____ to spend an increasing percentage of its budget on interest payments alone.
Answer : obliged

Question 86. So the French government was obliged to _____ an increasing percentage of its budget on interest payments alone.
Answer : spend

Question 87. So the French government was obliged to spend an _____ percentage of its budget on interest payments alone.
Answer : increasing

Question 88. So the French government was obliged to spend an increasing _____ of its budget on interest payments alone.
Answer : percentage

Question 89. So the French government was obliged to spend an increasing percentage of its budget on _____ payments alone.
Answer : interest

Question 90. To _____ its regular expenses, such as the cost of maintaining an army, the court, running government offices or universities, the state was forced to increase taxes.
Answer : meet

Question 91. To meet its regular _____, such as the cost of maintaining an army, the court, running government offices or universities, the state was forced to increase taxes.
Answer : expenses

Question 92. To meet its regular expenses, such as the cost of _____ an army, the court, running government offices or universities, the state was forced to increase taxes.
Answer : maintaining

Question 93. To meet its regular expenses, such as the cost of maintaining an _____, the court, running government offices or universities, the state was forced to increase taxes.
Answer : army

Question 94. To meet its regular expenses, such as the cost of maintaining an army, the _____, running government offices or universities, the state was forced to increase taxes.
Answer : court

Question 95. To meet its regular expenses, such as the cost of maintaining an army, the court, _____ government offices or universities, the state was forced to increase taxes.
Answer : running

Question 96. To meet its regular expenses, such as the cost of maintaining an army, the court, running _____ offices or universities, the state was forced to increase taxes.
Answer : government

Question 97. To meet its regular expenses, such as the cost of maintaining an army, the court, running government _____ or universities, the state was forced to increase taxes.
Answer : offices

Question 98. To meet its regular expenses, such as the cost of maintaining an army, the court, running government offices or _____, the state was forced to increase taxes.
Answer : universities

Question 99. To meet its regular expenses, such as the cost of maintaining an army, the court, running government offices or universities, the _____ was forced to increase taxes.
Answer : state

Question 100. To meet its regular expenses, such as the cost of maintaining an army, the court, running government offices or universities, the state was _____ to increase taxes.
Answer : forced

Question 101. To meet its regular expenses, such as the cost of maintaining an army, the court, running government offices or universities, the state was forced to _____ taxes.
Answer : increase

Question 102. To meet its regular expenses, such as the cost of maintaining an army, the court, running government offices or universities, the state was forced to increase _____.
Answer : taxes

Question 103. Yet even this measure would not have _____.
Answer : sufficed

Question 104. French _____ in the eighteenth century was divided into three estates, and only members of the third estate paid taxes.  
Answer : society

Question 105. French society in the eighteenth century was _____ into three estates, and only members of the third estate paid taxes.  
Answer : divided

Question 106. French society in the eighteenth century was divided into three estates, and only members of the third estate _____ taxes.  
Answer : paid

Question 107. French society in the eighteenth century was divided into three estates, and only members of the third estate paid _____.  
Answer : taxes

Question 108. The _____ Old Regime is usually used to describe the society and institutions of France before 1789:  
Answer : term

Question 109. The term Old Regime is _____ used to describe the society and institutions of France before 1789:  
Answer : usually

Question 110. The term Old Regime is usually used to _____ the society and institutions of France before 1789:  
Answer : describe

Question 111. The term Old Regime is usually used to describe the _____ and institutions of France before 1789:  
Answer : society

Question 112. The term Old Regime is usually used to describe the society and _____ of France before 1789:  
Answer : institutions

